有冇人知生存係為咗乜野

首先小弟2x歲，窮毒醜，冇女，亦都自覺呢世都唔會有
生過cancer，好番但有後遺症且隨時復發
依家做緊工程
感覺每日生活就係咁loop，番工等收工，收工第日又要番工。
日日都如是者咁過，完全唔知人生有咩意義，純粹為活而活
個人好唔鍾意辛苦，所以亦都冇向上遊的動力同唔想努力，更加唔知努力係為咗d乜，為咗繼續在呢個世界生存？咁生存又係為咗d乜？
本身有病個時都唔係幾想醫，但屋企人又想我可以生存落去，咁生存都底係為乜，有咩意義？有冇人可以解答小弟？

唉,
我都想知
成日覺得senior或者manager係公司返左20年
就覺得好恐怖, 到底係點做到

我只係一個無意義既分母

拎嚟襯托係分子既女神

你係唔係平時冇興趣?

與其諗 人生咁短 努力黎做咩
試下諗 人生咁短 不如努力下

冇啊
死唔去咪生存囉

都算係，個人怕辛苦冇氣冇力唔太鍾意運動（有跑步，但只係因為病完要keep身體焗住跑），有打機睇動漫，但都純粹係為咗消磨時間，間唔中買下figure，但買完都係自high然後得個擺字，感覺就算唔買都冇所謂，都係完全唔知有咩意義

聽到你人生都面對好多不如意重要比個病纏住你，好似都會覺得唔知為左咩咁辛苦都要繼續落去咁見到你話都唔想重覆咁過，咁如果比你真係唔洗返工既你會想做咩

冇，就係唔知所以先問生存係為乜，個人完全冇野係真係想做，亦都唔知做黎除咗消磨時間／自high外係為咗d乜，病個陣有成年冇番過工，但只係日日癱係張床上面休養等下一次化療

咁你要搵一樣真係好鍾意嘅興趣先得

好似我就好鍾意睇動畫同打機
24小時都唔夠用
好撚宅充

自己落手整動漫週邊？
搵d自己鍾意既野落手做下

其實都係 講到尾都係冇意義
我自己就當係打鋪機 一樣冇乜意義
而且隻game on99 冇退出鍵
或者真係好難禁
咁你既然唔揀退出lo
咁咪好好地唸下方法享受下隻game lo

感覺同打機一樣，除咗消磨時間等自己唔諗野外就冇特別意義

其實見你問得呢個問題都證明左你會想搵個意義係咩，咁呢個可唔可以搵個生存目的變做你目標呢？

做愛

冇女，個人有病+窮醜毒，怕辛苦唔想上進，已經害咗父母，唔想再害人

生活定生存
我都分唔到

你有冇試過做某d野係好集中而感覺唔到時間既流逝，整體感覺係舒服

幫有錢人打工

excatly
做任何野都只係為生存，但想要生存的過程就必須要付出，就要辛苦，所以就為咗生存要成世人不停辛苦，咁生存都底有咩意義？

訓覺算唔算，日日都好攰，好想一訓乜都唔使思考

有冇咁sad呀

冇錯，就算你做嘅事有意義都唔代表有價值
我諗如果有人肯定你 你都會覺得做緊嘅事有價值

同我既想法有D 似